朋友借錢唔還，有咩辦法可以追得返，一人一方法

幾個月前比朋友借左錢就一去無回頭，成日同人講自己無錢叫人借錢比佢，轉個頭就自己去大飲大食，去shopping,明明自己就有反part-time ，有錢都唔還，宜家追佢就係到玩捉迷藏，成日避我同D朋友，成日話晏啲過返比你，你連我帳户號碼都無，過條毛啊。。。。

幾多先

幾個加埋都千幾架
利申仲係個窮學生

幾個加埋都千幾架
利申仲係個窮學生，只係出於好心借比佢

幾個加埋 你讀財務管理諗住出嚟做財仔依家實習住先啊？

問佢借返 講到死人冧樓都要

原本都唔知佢連借幾個人架，係有次傾起先知,之後一齊向佢追錢就避到學都唔返

同佢講全家死清光，無錢葬佢地

話自己窮但借錢俾人
巧偉大

小額錢債得唔得

咁果時佢話隔日還，咪信佢囉⋯

應該未必得

我當年讀大學都有條友係咁
前後十幾個 小則幾百
大至幾千

您表示唔還就搞大佢 port上去student affairs office應該就 ok